鍵國派幾時光復旺角行人天橋

屌你老母 行步路都難

支持

香港人既罪

屌你老母，我冇請賓賓嫁

都要同你班仆街一齊受罪

班仆街好撚臭

好想打撚死佢地